星期一二三四撈左底既人，典算？

連登股神

可以分注架嘛

再撈底

本多中勝

溝完再溝，溝到去海底為止

溝一注

再撈

之前左撈左

All in

每日收市前溝一張 溝足5日